★恆指開始冇力！

drop

咪燈

跌啦屌佢老母

唔好

見到呢個 post 即係有救

屌

即上一百點

收聲啦

要升了

又中

好似老貓碌J咁

多謝, 即升

救市
我隻牛仔有救了

still drop

樓市快啲一齊

魔魔又羸